oh mother, i can feel the soil falling over my head

到底仲有幾多人會聽呢啲舊歌

真係冇人識

i know it's over

the story is old